網民IU上線！稽查粉絲留言

會唔會check到有人丁佢

我冇色 其他人有色

陳生, 又係你呀

網民：IU, 我日日都射精你

有冇話比我知 IU點正法
利申 冇接觸過韓國文化

iubbg

世一整容人

韓國整容文化先驅 最早整容 後期偶像全撚部跟佢

整容既

其實都似樣

IU=非主流韓國文化

咁又點？

會唔會查到你班愚樂台色情狗

其實瘦咗好多已經差好遠

佢識上lihkg就仆街

IU世界第一